其實點解咁多人撐熊仔頭 係咪全部都5p

論拍攝品質幾好
但啲劇本黎黎去去都係兵啊 退役啊 失戀嗌 男女朋友，係到懶有共嗚咁 其實唔知點解啲人吹棒得咁西利 黎黎去去其實都係講果啲。。。有乜咁好吹棒？

啊 仲有追夢想呢啲。。 睇到都悶

yes

我知 好多人撐佢地 但我都要屌架啦

我見ｄ人屌bomba同時撐熊仔頭最on9
明明兩者都係sell緊一樣既野
熊仔頭有ｄ地方仲on9 插埋ｄ無聊gag

歡迎屌鳩我 你地班5p仔 真心覺得一啲都唔撚好睇

佢地屌 係因為睇開 但無啦啦收垃圾費
岩啊 熊仔頭啲野又唔撚好笑 但又懶係好笑咁 其實好撚造作

撐
屌成日都講呢啲 跟住身邊啲人又無限追捧佢
可唔可以有小小新意

但我之前見連登好多人都撐 係咪全部都係感情台班5p

成日都做兵 溝唔到 又話起碼嘗試過 條條都係咁撚樣

講真 胡師傅啲比啲掙扎 仲好睇

一路都講緊佢地既片冇進步 唔值得睇
但就有班擁躉護主

高處不勝寒 跌啦！跌啦！

好撚cringe
條條片都發情期少男少女叫春咁
啱哂上連登班中學雞睇

係咪班成日做兵 睇到好似講緊自己 就覺得好撚有feel 作嘔

咦 佢地仲未上水屌鳩我既

班小朋友未得閒入黎屌你
今晚你就知死

基本上你搞錯咗一樣嘢
呢道係新5p

對唔住囉 上緊5p都唔知添

佢地偷偷留下負評就走左

我只係知好撚悶, 岩小學雞睇
不過佢地又揾倒錢, 吹撚漲

逢紅必反

大J啊 笑波子啊 咪又係因為小學雞而賺錢架囉

唔關事 係佢地啲片真係好撚悶？憑咩咁紅 哎呀 一陣啲小學雞以為我酸就唔好啦

好撚造作 成日講堆懶有共鳴既野

喂 你班5p出黎屌鳩我啦 做咩正係留負皮

咪係 垃撚圾

題材十年如一日

熊仔頭不知幾高質
勁有共鳴囉
樓主一定係死毒撚未拍過拖所以唔明

LM等睇呢幾句對白

開頭都ok 之後開始悶 佢最近嗰條悶到仆街 條女又喊得假 講喊戲 Cherry好好多

連登仔真係無嘢係唔投訴

將啲邊個唔知老母唔係女人既道理拍出黎 呢啲個個知 但無人講 一拍出黎就好似好有共嗚咁 個個拍曬手
邊個唔知女人到山窮水盡個時就會諗返啲毒撚 回頭草 咁又拍到一條片啦
唔可以講差 但會嫌

要講佢啲條另一樣好咪帶起左啲歌 將軍令 一天 都好好聽

頭幾段無問題 到現㗎條條都係 條女仲成日睇 唔明有咩咁高質。只可以話一般

我係5p仔 乜撚野連登仔 唔好搞錯

咪係 吹到天上有 地下無咁

終於有人插熊仔頭
其實撐佢果啲全部都係要人安慰同justify既兵 係現實中根本唔夠膽voice out 自己，咪一直俾人hurt>睇熊仔頭>共嗚>對住個mon罵>繼續服役

衰啲講句喊哂好有共嗚果啲忠實fans真係好loser feel

駁唔到

條條片加啲女落去咪叫高質囉

唯一好既就係 啲女正

得啲中學雞有共鳴
你就知道連登年齡層有幾低

講到幾高質，咪又係sell女

睇校園台同感情台已經知

個post酸到

高質for girls

對唔住 酸死了

屌

成班考完討論 爆幾個post 。再唔係就係感情台問啲弱智嘢

屌 開錯台 應該開係感情台

不嬲唔鍾意 唔明點解咁多人吹捧
一聽到佢講野個tone已經笑唔出
淨係識懶搞笑 攞d阿媽係女人既道理出黎拍就叫共鳴 用角色d女都mk d
我反而覺得bomba無咁5p feel睇落制作用心d同主題闊好多

想斬左佢對手落嚟

其實youtuber都係個個拍差唔多野唔明熊仔頭點解紅，更加唔明pew咩pie點解更紅，佢打機又廢，睇左佢幾條片我覺得佢只係外國版大J達哥個類on住9打機引下笑

屌 覺左好撚耐
唔明屌bomba撐熊仔咩心態

Exactly Bomba自然好多 Insight好過佢先囉....

唔係話吹奏bomba 我都覺起碼都叫用心 我唔理個人幾閪 我睇啲影片人地都好大進步。一開始又係共嗚 但到現㗎都叫唔同種類 拍嘅方法都幾不同
你話佢抄外國都好 起碼都用過心
熊仔頭不了

支持本地創作喇仆街

支持緊 希望你地唔好盲追 當佢無人睇既時候就會知道係時候要改善

有冇以前好鐘意條條片都睇
最近幾條片開始冇睇 覺得好on9

問心果句 Bomba絕對比熊仔頭好 無論新意 拍攝手法 唔同既題材 乜都會試一次 收錢果單野就唔討論啦 非打手 只係理性比較

一樣感覺

其實佢之前啲片 都ok既 因為會講唔同既野 以家。。。

唔理拍出黎差唔差，人地至少肯試
但佢拍啲片8成一樣

仲有唔係sell女

連登而家興日日不停追擊唔同youtuber?

因為冇其他野睇

熊仔頭23條片過百萬view

有12條都唔係講男女感情(自修室、Facebook, 強國人排隊、語言藝術、小學雞、公開試、MK, 長大、讀書(Asso), 整蠱，香港人職場)

而未破百萬view嘅其他片唔少片都唔係講男女感情(反擊電話廣告、HKTV發牌、朋友、老母、中伏，減肥等...)

其實好難怪佢懶共鳴
佢嘅題材幾乎全部嚟自生活，而佢生活喺香港，而香港人大部份人生活都係千篇一律... 噉當然我自己都好憎佢無啦啦喺段片最後做獨白嘅片，好唔知點噉
Btw, 希望佢熊仔頭可以整套冇共鳴嘅創作啦，不過觀眾羣真係要穩定咗先，唔好好似當年黃子華套一蚊雞保鏢噉...

終於到熊仔頭比人反啦

十年bomba死忠

垃圾比人反乃係十分正常

其實點解咁多人撐陳奕迅 係咪全部都5p嚟？
論拍攝把聲幾好
但啲主題黎黎去去都係兵啊 退役啊 失戀嗌 男女朋友，係到懶有共嗚咁 其實唔知點解啲人吹棒得咁西利 黎黎去去其實都係講果啲。。。有乜咁好吹棒？

都係垃圾

睇黎你唔係好留意Eason啲歌

由一開始出黎已經覺得無咩特別..

唔止啊媽係女人
仲要畫公仔畫出腸
好惡頂囉

十卜

覺得好睇個啲一定係未拍過拖 淨係當兵

以前有睇
但有一次佢好似同人玩咩大整古
成條片on9到震
自始冇再睇過

調返轉呀？
全部都係做兵既片

真心以前覺得幾好睇(3,4年前)
呢家又同廣告合作(其實都算啦，media production啲人都唔係練仙)
題材又好重複(無睇見到啲topic名幾乎全部一樣)
悶到嚇死人
都好兩三年無睇過
我唔知道係我大個左定係佢啲片悶左 黎黎去去都係三幅屁

樓豬呢個post真係好撚無聊又悶
同之前反大j 慕容乞衣個d post有乜分別
都唔知點解仲有咁多人comment

咪係 鳩完未

咁都叫反 我問點解咁多人追咋喎 做乜鳩姐 我覺得垃圾唔撚比啊？以家唔鐘意既咪圍爐一齊取暖囉

根本係後者

逢紅必反
所以話香港人無野叻 最叻就雞蛋挑骨頭

連登依 D 小朋友壇就係依 D 質素囉

鍾意睇熊仔頭 咪撐熊仔頭囉
又可以出個 POST 去批鬥人地鍾意熊仔頭 ?
人地鍾意睇乜 都要被批鬥 ? 班小朋友無撚病呀 ?

咁佢係無進步 你駁唔駁到啊

Agger
女朋友成日叫我睇
睇完得個燥字, 笑又笑唔出, 道理又係阿媽係女人
有時仲好撚肉麻
完全浪費生命, 屌鳩條女咪再叫我睇

呢到係5p 係咁架啦 慣左啦嘛 仲係到講

朋友都屌 咁都唔算5p?

呢排多呢類片 好似唔代表佢一路都正係識出呢類片 以佢之前嘅片嚟睇 題材絕對唔會得個幾個 熊仔頭算係有質素嘅本地youtuber架喇 好好珍惜佢啦

唔屌條女 要條女做咩先

以前就係。。以家咪就係你一開頭講果句囉

啲留言 算啦我諗好似無一個youtuber會啱你睇

捧captv好過
利申: 打手

愛情野唔啱你口味姐 相信啱你口味嘅 就快會出

老實講
佢draw到人attention好似感情片多d
佢唔講感情果d無咩人討論

CapTv高質

中肯 佢有啲片好笑 有啲片催淚 有啲片帶出討論空間 算係唔係做死一範架喇

啱呀，我呢咿毒到連兵都未做過都唔知佢up乜春

終於有人講

係真係唔好睇

marvel係俾啲無乜文化既PLEBS睇
唔知你真心定假膠啦

樓上已經有幾個

Marvel入面有好多唔同既電影元素 有愛情 有打鬥 有好撚多野
你拎Marvel黎同熊仔頭件垃圾比 你無撚野啊嘛

睇得出 撐熊仔頭都係無乜腦既小學雞

小學雞 - 大J, 笑波子, Ah hin, ricko
中學雞 - 熊仔頭
大學雞 - 達哥
正常人 - 外國youtuber

佢最叻咪拍埋啲煽情片
等你睇完會好有共嗚咁囉
俾啲腦筍未生埋既人睇

係你圈子冇人討論咋？ 百萬view數已經證明佢其他題材都做得出色，重要佢啲非感情片佔一半百萬view嘅片，佢根本冇話主力做邊種題材
反而某啲收費YouTuber 7條百萬view嘅片有4條都講男女關係

你咁成熟 會睇咩人拍片？

marvel 9成都係垃圾

一開頭係唔錯既 愈做愈垃圾 做兵 追女神 女朋友 可以出幾集 幾集微電影之類既野 我屌！

因為外國YouTuber係高質啲?
起碼咩範疇都有

最大分別係香港真係極少有教育性既CHANNEL
時事政治少之又少
就連高質評價下音樂電影既都無

並唔係話特登踩香港
但香港YouTuber普遍真係無乜特色
尤其小學雞tier嗰堆
炒埋一碟
打機 UNBOX vlog
但無樣真係做得好

想成熟 唔洗睇咩人拍片 唔睇熊仔頭就得

香港yotuber唔係打機撚就係共鳴撚

正常人係睇外國YouTuber，你通你係小學雞

多人睇=mainstream
香港youtube主流觀眾=中小學生

多views=/=高汁WOR CHING

我覺得係各有需求 只要有人中意就唔會怕無人睇
高唔高質就主觀啦 市場大佢又吸引到一部份既人睇 依樣真係吹佢唔脹

拍攝品質好

打機都有scamaz 啦
不過無人識
大多數都係睇大J玩MINECRAFT

呢點認同，但起碼都有神啊 機械人啊 好多起源 好過正係男男女女

想睇咩咪睇咩囉，
閒時睇youtube都要分級制？
咪咁撚毒啦

你見高登同呢到有人開post講佢d非煽情片咩
次次一見佢個片就係d懶有共嗚煽情片
成班人係到話好撚正呀好有共嗚

洗撚諗咁多理由咩
直接話佢懶好笑on9當有趣已經夠

咁商業既電影，有齊各元素，但都無發揮，呢d電影，睇過就算啦。

plebs

同意bomba拍攝手法同題材係唔差
但演技真係唔係幾得

題材唔岩咪唔睇 有咩好話

屌 我都係咁話，之前講youtuber個post都有咁留言，班mk個個扮睇唔到
劇本係咁講做兵講撚左幾年都唔厭，換條女又講多次。

Btw下次碗強麵整靚d啦

個人覺得佢初期無錢果陣d片仲精彩

偏曬色，條條片結構一鳩樣，題材又類近，最難頂就係佢個死人tone (尤其結尾獨白)

同我一樣感覺
但同人講冇人認同

其實結尾獨白
你當熊仔頭on9? 唔撚知自己好撚嘔心肉麻比人屌咩
無撚計啦
d觀眾年齡層又低 高級少少既曲線又睇唔撚明
咪唯有整個獨白比人知佢想up乜撚囉
結論:垃圾觀眾 垃圾youtuber

咁係觀眾問題姐唔係佢題材單一喎

連登清算youtuber 行動開始

你呢句萬能,所有膠劇呀爛片呀,戇鳩youtuber都可以用呢句黎做檔箭牌

嚴選最難笑作品

得喇答我條問題都答得咁撚戇鳩 知同你溝通唔到

專登入黎正評
唔明做乜踩垃圾收費嘅時候啲人係到吹捧熊仔頭
冇咁垃圾唔等於好啊

之前睇過一分鐘，即刻走番出去

最尾個獨白真係
柒到有種關家姐feel
都係唔敢睇

兩邊都開始冇咩興建 我只睇minjai

近排小左啊

已經好耐無睇
好撚悶

唔鐘意睇咪唔好睇 百貨應百客
反正人地新片次次第二日就香港熱門第一名

點解冇人屌樓主5p
西利

睇你個閪名咪又係小學雞，on99

自從佢加獨白又加首歌懶感性之後就不過香港係最多人鍾意呢啲，睇下咩middle，李專，鄺囝啲page橫行又出書就知

睇過下 男女朋友收兵個類就普普通通 係D囡囡幾正
但講親情老豆老母個幾段真係會睇到會心微笑

終於有人講

今期係唔係興反youtuber,下個到邊個？

獨白好似啱啱開始嗰陣已經有

主動的確係單一化左少少既 但係出黎既質素係唔錯

冇嘅 唔係話唔討論得
針對題目話佢題材窄無問題
但無啦啦話支持嘅就係5p 好似有d奇怪

正評

佢不嬲都係咩都拍下咁架啦
係最近連出兩條同愛情有關嘅片
啲人就好似失左明咁話佢淨係識拍愛情嘢

真正稱得上有創意應該係類似伯賴果種
熊仔頭其實同平時班mk，5p上網叫春無分別
只係扮到中立持平角度咁去"幫"人地叫春，再拎光環

屌, 人地要拍片搵食架大佬
要睇大路觀眾反應, 邊樣收得就拍邊樣
難道有共鳴唔拍, 專拍D懶喺特別既題材咩
on9少陣得唔得

佢d 片已經睇到悶

想知如果熊仔頭收8蚊大家會唔會買？

收8蚊可以收佢皮既話會考慮

初初睇就好笑既，但耐左黎黎去去都係個啲話題，有時都幾反感

冇共鳴係因為自己a0

屌你老母話我要切個2個會員
追逐生命 碎穴無聲 自己睇下呢個post

拍條片唔啱你口味就要反
連登仔好波

投其所好姐 有咩問題
你喜歡嘅野我都可以唔喜歡 唔通又要開個post屌鳩你？

唔鍾意咪算囉 係咪家陣多人撐都係一個反嘅理由

討論下就叫反
唔怪之連登比人話乜鳩都反，長知識了

態仔頭d片我淨係睇波波對波…

拍過拖先會明

屌你條廢柴拍埋d片唔岩我口味。垃圾

咁都叫屌鳩
樓主都有讚佢啲片品質好架喎
佢啲片係出黎出去都係個啲題材吖嘛
咁都唔講得?

我比夠9蚊

咪係 講緊啲垃圾題材 郁啲又話我反鳩佢 反閪到咩反 如果反到我一早反撚左啦

將行動升級啦

郁啲就話鳩我反 咁唔撚洗開post啦連登

最尾個獨白真係好攞命,一條高質片應該係內容已經比人領悟到個意思,個獨白根本係將條片個level降低幾層,同埋真係柒到唔敢睇

做咩姐 你唔鐘意我開post屌鳩佢 咁咪走囉

冇人迫佢地畀錢
唔岩睇咪唔睇佢 睇第個咪就咁簡單

咩呀
只准周官屌bomba
不許平民屌熊仔頭
丫dllm我之前係屌bomba d post 孤軍作戰咁耐無正義撚出黎幫我既
又多左個理由屌熊仔頭了

熊仔頭都搞，痴線連登仔

連登囝bomba 都搞

明知唔反得都搞

差面提過 觀眾能力未必可以領略到曲線
就好似d 垃圾假膠都有成堆真心出黎理佢

得啦，知你鬧交叻，我有我繼續做你所謂既垃圾觀眾
只少我覺得呢件垃圾youtuber係有潛力同係進步緊

就係見無人搞！我都要企出黎屌柒佢！

又無得罪你 無啦啦搞人有咩居心

系，我睇笑波子好過

咁你繼續支持垃圾

系？um..你的確係睇笑波子好過

之前成班連登囝屌鳩我bomba呢條數點撚樣計呀？

下 拎出黎討論下咋喎 啲人就話我反撚轉左佢個channel 咁

洗唔洗嚟多劑

晒時間睇佢啲片不如上力威做返幾野袋底推臥好過
但總比大J笑波子屎萊姆呢啲垃圾好既

事實波子d片又高汁又有深度，人地假假地刀系香港第四youtuber，肯定有料到

我自問唔算5p，但有共嗚，係咪應該俾連登仔批閙埋一份？

巴打咩居心

嗚你老母 5p仔字都唔識打 番5p啦垃圾

系你老母閪咩

啱啱起身打錯對唔住囉

系返牙，100步笑100步

牙你老母 縮番去你老母西到啦

我唔多講啦

睇完呢個鋪只有一個感覺
毒撚真係好恐怖

樓主幾有道理...不過諗一諗 人生好似都係得依d野做

吓？有共鳴就係5p架啦

有咩香港 YouTuber 各位真係覺得高質

蛇仔明

大丁

你夠吾色打字系米刀系5p囝牙甘講，你吾縮？

至少佢冇比人爆呃蝦條

駁吾刀

一個youtuber要以無呃蝦條作為賣點

咪撚理條傻鳩假膠啦

讚成 果條熊仔頭真係好kn9

過多幾年會變到咁真係唔出奇

我都無呃蝦條喎 巴打有冇考慮支持下小妹

pm

覆左 check pm

Vtc囝 好難同低學歷d人溝通

有時儒家講得幾好
律己以嚴 待人以寬
究竟你地對youtuber嘅要求係幾高
以搞笑嘅形式講道理都要比人屌
不如你講下點先叫一個合格嘅youtuber
係咪要有超能力先拍得
遁下地 分下海
屌熊仔頭都唔曉飛嘅
學人拍片喎 人唔笑

我覺得無咩共鳴，係覺得佢地個表現方法好搞笑所以鐘意

睇熊仔頭係睇女

利申:睇開波波

你不如睇下自己講左咩再衝出黎柒啦好嗎

未學行就先學走
理解能力差到咁就學人讀儒家

ig: krysellawong

成日扮周星馳 懶好笑咁

毒撚先唔會有共嗚

逄紅必反開始

逢

因為樓豬係死毒撚

佢果個濕鳩tone真係小學雞先會中意咁樣講野

熊仔頭套套都講情情愛愛，新嗰條片以為睇緊葉念琛作品，万刀甲同Stephy互屌

連登仔反乜 個樣就紅

熊仔頭呢鋪一定發過豬頭

咁真係好好笑嘛

求指點
我理解錯咩
喂 真心 唔好得個屌字

你就真係用緊搞笑嘅形式講道理喇
把尺人人都唔同
憑咩用自己做標準 覺得其他人要求太高
唔可以係你要求特別低?

話好睇嘅 一睇又係笑唔出
係咪我笑點太高

YOUTUBER界葉念琛

逢反必紅就真

如果兩粒夾埋來吹奏你
你可以準備定遣散費

咁不如講下
一個點樣嘅youtuber先值得撐
啟發到人咪道理囉
不過你地可能覺得自己講嘅先係道理啦

normies
呢啲片都啓發到你
腦荀都未生埋

呢類人平時應該上網睇埋哂啲ON9語錄 星座運程
MK叫春文
然後就好感觸 傷春悲秋

百貨應百客

垃圾熊仔頭

一句講曬
你講嘅先係道理
你諗嘅先係啟發
我呢啲垃圾凡人都係出番去
係啦 唯你獨醒啦
周星馳啲戲夠無厘頭
留名睇你開post屌沉佢